招人黎一齊玩狼人殺

最近先接觸狼人殺 覺得好有趣
想招人一齊玩 不過最好有熟手帶住玩 我新手黎
我有個地方係尖沙咀可以免費用 地鐵b1出口附近 可以聚埋一齊玩

新開Telegram 群

我個人telegram

有無人